突發 黃大仙站有大電視睇

你今晚出咗黎未

我冇野講

推

#8月5號三罷

正呀！加油！保護自己！齊上齊落！

加油